中、美、法、英 邊個爆先？

世界大亂

有股票嘅好放晒佢
強姦金轉大銀行改保本
樓鋪就車位點算